［戰略］對於日後（勇）遊戲的小小攻略

以下遊戲內容 如有雷同 實屬巧合

攻略目的：討論及改善玩法
利申：前中後均有嘗試 非冷氣軍師

個人認為現時玩法缺點：
1. 防線太脆弱
2. 浪費制高點
3. 前排撤退艱難

以下簡單講下我建議
防線
個人覺得防線用作拖延時間 防守為主
頭一排水馬/類似物件 企高 等玩家利用黎擋子彈
不遮擋視線
第二排陷阱 唔要3角鐵馬 要訓低鐵馬 鐵馬之間索帶
利用鐵馬罅隙/放置物件等能令敵人行動受阻 （hit!)
及後自由發揮（波子/油/繩索等等）
留單一較窄位置比真勇玩家守（睇情況）

第二條防線？係咪多左？
係第一條防線設置到9成 睇場地 附近物資 加大家意見 係第一防線較近地方設置 線與線中間放物件（自由發揮）全體二線後hit and run 再攞多啲時間撤退

制高點
一定要利用 唔好再食花生
大聲公哨兵已有
遠攻 中後排玩家派發作遠攻物品（水彈/雞蛋等等不要硬物 怕tk）

一旦敵人舉槍 投擲向舉槍敵人（小心玩家及報導員）遮擋視線/令槍支失效更好

前線撤退
敵人突如其來進攻 前線先走 再到中排 後到後排
即使留有位置亦會積聚 前線都不可能用最快速度逃跑
建議中排留出更大空間 滅火隊唔好用水 作用不大
成支都未必熄一個 加上要冒著煙淋熄 用鐵蓋/鐵碟/掟向冇人地方更好

其實防線拖延到更多時間即可解決
遊戲最重要係咩？當然係玩家啦
打狗！救人！
冇得驚啦 唔好再怕 唔要再驚恐式逃跑！

自推十次

1

2

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

3

4

5

6

7

8

9

10

人呢

標題？

人地狗衝仲要走？

做標題黨先得

Hit呀 做好條防線就有得玩

推

咁你呢？冷氣軍師？